啱啱同個16歲學生妹傾連登。。。

佢話呢度啲人好恐怖問我點解玩連登，唔去其他正經討論區，傾兩傾佢叫我唔好上咁多連登，睇壞人。。。

聽佢講…我應該脫毒離開連登16歲妹豬喎，緊聽

唔聽佢講…我應該繼續毒16歲又點，都無你份，收皮啦

香港仲有正經討論區架咩
俾facebook 收曬皮啦

岩牙 5P討論區先系醉巧

連登有愛啊 你唔係唔上黎呀?

你地班魔鬼

佢話你地成日講粗口好曳曳

欠調教

因為放女朋友傑作先可以上丁支那01

16歲
你問佢係咪離開左就扑得

我有女朋友～我唔係許志安

唔好離開呀我地要繼續睇女朋友晚餐系列

咁俾個ac女朋友玩好無？

連登有愛

仲講抄狗啱啱又俾人抄

你咪走啊 我仲要睇阿嫂嘅廚藝

佢疴到自己驚咗，要停下

走啦～

16歲學生妹可供食用

唔係咁就驚左啊

合法

唔知佢呢幾日無聽到佢話想煮新嘢，之前會睇整嘢食片

過兩年都會上埋一份㗎啦

我都覺，身邊都幾多女仔cd rom

學生妹